<p> Projet terminé malgres quelques problèmes technique. Le premier étant celui des modules, j'ai supprimé en milieu de projet, une colonne au sein de ma Database. Sauf qu'après plusieurs essais du style : </p>

<p>- php artisan migrate:refresh </p>
<p>- php artisan migrate:refresh --step=x</p>
<p>- php artisan migrate:reset </p>

<p> etc.. Je n'ai jamais réussis à enlèver l'erreur. Dans mon code, j'ai supprimé toutes présence de cette colonne.

<p> Le deuxième problème est minime, mais lors de mon Faker du nom de mes modules, je fixe des nom, mais ils sont créer parfois en duplicat/triplicat. Je n'ai pas su fixer cela..</p>

<p> Dans l'ensemble tout fonctionne assez bien. J'ai eu assez de mal à rester actif à 100% durant les cours, car j'avais cours la nuit ( en vu du décalage horaire). En vous souhaitant bonne réception. Bonne année ! </p>



